BNO 5+1 伸請咗後 有咩途徑打Covid-19疫苗

應該要俾錢 無問題

如果依家去 係咪唔駛喺香港冒險打大陸貨

即係都有權打

咩係covid-19?武漢肺炎就武漢肺炎

did you mean Kung Flu?

乜鳩Covid-19？要問野就唔該用返個正名，武漢肺炎